The Sims 4: City Living出左破解啦!

等左2個月先破解到，隻GAME無人玩定係難CRACK左???
SEED:

安装信息

1. 解压缩
2. 运行Origin.Games.Reg.Tools.v1.1-3DM.exe恢复注册表
3. 运行The Sims 4 Launcher.exe选择语言启动游戏

已集成原版游戏和45号(1.25.136.1020)升级档，集成注册表工具+语言切换器，集成游戏包/物品包《模拟人生4：都会生活》+《模拟人生4：复古经典组合》+《模拟人生4：休闲后院组合》+《模拟人生4：露天度假》+《模拟人生4：来去上班》+《模拟人生4：豪华派对》+《模拟人生4：完美露台》+《模拟人生4：一日水疗》+《模拟人生4：冰酷厨房》+《模拟人生4：毛骨悚然组合》+《模拟人生4：同欢共乐》+《模拟人生4：电影同乐》+《模拟人生4：浪漫花园》+《模拟人生4：外出用餐》+《模拟人生4：同乐房间》，集成游戏发售至今全部DLCs(含圣诞包，游戏原声），集成RELOADED组内部最新测试用未加密补丁

你都係去地獄鬼國啦

垃圾

TS4狗都唔玩

用黎玩起屋,起完就無咩心機
sim 3 反而可以好投入

EA新出d Sim系列俾狗都唔屌。

都係sims3最好